痴撚線 下星期低見15度

根本支那工廠停工就即刻解決全球暖化

武漢病毒又活躍

香港濕凍又贏

天文台short撚左...

你都short撚咗...

有無short埋右？

開到咁凍

多人感染>大陸停工>天氣轉冷>病毒活躍>復工復產>多人感染

無限 loop

復活節期間氣溫可以低至12-13°C，某年宿營就差啲凍死

D黑絲OL又出黎搞事

隸屬商經局

呢個溫度會凍死哂啲連登仔㗎

暖化撚呢？